以德報怨定狠狠地報個仇

事源係咁(地點:某hall)

一年前，條仔散咗冇耐就同佢一齊。有條八婆(當時roommate)就懶係同佢前度frd，假好人喺背後數臭我話我乘虛而入又對朋友(意指個八婆同我條仔個ex)差，又話我條仔一早出軌有心飛咗個ex 。

所以
背叛我，帶頭杯葛我地，喺背後數臭我地，做埋好多小學雞小動作，好多hallmate議論紛紛，搞到我好唔開心(嗰時以為佢好人好者，都算係frd)

到咗今日佢呢啲八婆都終於有人要
我應該以德報怨予以祝福 定係 用盡一切辦法整死條八婆
有冇人提供方法

何來啲精🤔

話俾老師知

以德報怨係on9仔
只有以直報怨

原句係以德報德以直報怨啊

樓主中文2？

學好d表達能力再講

過去就算啦

睇唔明你講咩

總之就係我條仔同個ex散咗冇耐，我地就一齊。而個八婆就同我條仔個ex，懶frd咁幫手周圍散播謠言做埋哂啲小動作。

利申 八婆同個ex只係食過一兩次飯 snapchat儲個港女火